"inderdaad?"
zei I.
"Nee, inderdaad.
Mr. Pip, herinner je je in oude tijden een bepaalde Kerstdag, toen u een kind en ik aten in Gargery's en enkele soldaten aan de deur kwamen om een paar handboeien geboet?"
"Ik herinner me nog heel goed."
